馬蹄露: 如果身體冇問題，當然係唔需要打疫苗啦

咩邏輯?

有事仲打乜

如果死多啲呢種豬閪就好喇

班知識水平低嘅係好容易誤解疫苗=解毒劑
中學水平都冇係咁上下, 體諒下

馬米高點醒佢未呀

藍絲自私撚
點會想做白老鼠

馬蹄露港獨

原來佢哋嘅知識水平係低到呢個地步，我高估左佢哋嘅智商

我都想知
佢唔會以為疫苗係藥呀嘛

藍屍要試藥先得㗎

想縮呀？驚打大陸疫苗？

最好係咁，要幫地球清下瘀血

唔怪得做黎做去都係二打六 原來弱智架

祖國既疫苗有病醫病 無病強身
咩叫無咩事唔駛打 好明顯佢係犯左國安法

藍屍不嬲弱智

呢個時候想搏上位就梗係帶頭去打
真係唔識做人

社會主義鐵拳話要打時唔輪到佢話有無需要

馬米高做咩唔教下佢姑姐定唔知姑媽呀
成日由佢衝出嚟柒

有藍屍唔係弱智？

藍的真係好無腦。。。

應該話，當左檢測等於解毒劑

高級果啲 曾鈺成呢類

如果鄭穴鵝正苦買到美國疫苗，條藍色廢老第一個支持去打喇。

應該係話斷絕關係未

佢唔係以為疫苗係藥，係藍絲咁撚蠢都唔想打中国疫苗啊

屌你老母馬撚，係咪唔相信國家？係咪又要迫你食泥

唔係嘛
等中咗先打

佢唔知咩叫疫苗
純粹9UP 唔想打支那貨

好明顯係

預防疫苗唔係藥物wor

口裏說信政府
身體卻很誠實

即係中出完先戴套

點解唔帶頭打支那疫苗
佢係咪搞港獨 係咪要國安法教下佢點做一個中國人？

支持馬蹄露打

利申: 唔打

藍絲都唔打 想點

我地黃絲就係等藍絲打曬 我地唔洗打

大陸疫苗喎，你估愛國藍屍唔驚咩？

如果無大肚
就唔使帶套啦

藍屍思維真係好難觸摸，民智未開咁款

藍屍廢老身體最誠實

好，連藍絲都唔打中國疫苗

未 亦出埋片話你聽唔會

屌你, 反政府! 違國安法!

冇懷孕當然唔洗避孕

可能佢教馬蹄玩分化呢手足

講還講唔好貼相.jpg

未中出之前唔駛戴套同一道理

咁出疫苗做咩，on撚9

如果冇bb, 梗係唔使戴套啦
oh, 冇人屌你架啦, 醜婦

馬蹄露公然反林鄭

如果唔係身有屎，洗乜驚俾人送中。

係咪反政府？
國安做嘢未？

唔信政府？唔打中國疫苗？

問個無腦嘅咩邏輯
我諗佢連咩係邏輯都唔知

佢屋企係平衡時空定香港境外？
唔講得香港時事？

做咩唔推d藍絲去打

唔打中國疫苗唔愛國

佢講既第3點真係好簡單既道理 好多人會照做

如果無事無幹怕咩野國安法logic

佢呢d先醒，知道打中國疫苗會瀨野，唔同搵條命同你博咩。
奶共姐，唔駛拎條命來奶掛

食板藍根算啦你

佢話佢係一個熱血的人成日會忍唔到口

喂 唔好點醒佢 笑下就得

你班藍絲仲唔狗衝去打 中國疫苗？

戴套都唔係100%有用
戴黎做乜

想縮？
屌佢老母以後唔想搵人仔？

Blue logic

咁自私點得㗎
個個都唔打
點夠七成人群體免疫
個個都想其他人打
自己唔打唔冼怕副作用

s

on9 垃圾藍屍

唔敢打就唔敢打啦柒頭

如果個疫苗真係有效無負作用既疫苗，你條薯閪碌撚住去打十支啦

咁講就唔啱！要支持中央，支持港府，齊心抗疫，除咗自己第一時間去打疫苗，仲要捉埋班好支一齊做！
馬蹄露，唔好做反囯家反政府份子啦！

上弦

你肯定佢點得醒？

唔會點醒啦，話咗在家不談政治丫嘛
I Love You, But I Hate Your Politics

估計係細個打咗中国疫苗大個先變成噉
大家體諒下

原來佢真係弱智

割左蓆未

笠水啊？

唔信政府？

乜唔係好愛國嘅咩?

仆你個街，黨要你打，你竟然話不打????

諗起呢篇野

唔肯打中國疫苗
反中亂港

佢想死唔通唔畀佢死咩

錯啦 佢係暗黃
佢知道疫苗唔係100%有效
好人好姐無事幹走去打
分分鐘搞彎個身體
姐係唔信任黨嘅疫苗
曲線話比人知 啲嘢唔得 唔打好過打
反了反了

智障人士

我樓下個藍屍保安都話唔想打

發覺d低下階層成日以為疫苗係攞嚟醫病

點解啲思維可以錯到咁樣

已經柒到唔想評論

咁我怕中國會死好多人